我返工係想做好件事，但遇著個勁官僚同事

明明個客發癲好易攪掂佢，好心你就拿拿聲搵件事衰咩啦，你唔撚理個客啲不滿反而黎捉我字眼、捉我跳左一級黎同你對話，就係唔理個客。

唔跟指引又話我唔跟，到我跟左指引彈比你做又話唔關你事。

唔係我唔肯幫個客呀，係我能力範圍根本做唔到，做到我做撚左啦

唔講以為我做緊政府工

Sorry for 1999 ...

我呻完，返去做返小薯既野喇 ....

得閒既就做好公司野
唔好上網晒時間

唔係個個都想為公司好
有時候真係只可以忍到自己升到咁高咁大先